adr 又升。龍一🐉來臨。淡淡熊友請迴避

28000重貨區 0920 dead
中秋節食紅燒熊掌

今日殺熊殺得好精神。
十點低開引熊
之後一個爆升食曬